記者朋友下次可以問林鄭呢個問題

點解次次都遲到，浪費全香港人時間?

三毛偷偷留下負評